搏頭有花既 自問數學天才既 全部同我入黎

解唔到=正皮

解到=負皮

圖4去唔到圖5，當再食多d時會食埋個圓嘅位置，所以周長會係pi

圖5 就算點無限次佢只係無限地越來越多角，
無限地接近圓，但唔=圓

明明最後幅圖仲係zigzag
去驗眼啦同埋咪打咁多飛機

比你拎走啲角就變到圓咩 憨鳩

圓呢樣嘢其實係多邊形加上去形成

佢只係Area 無限接近圓,唔係周界

睇你個on9仔都未學過圓既由來
圓既證法就係無限條邊既多邊形

未撚學過m2就出翻去啦 知唔知無限既定義係咩啊

係咪可以用微積分推理佢係錯？

你係咪食保康絲食到Short撚左
無頭髮都唔使咁燥架

點會食埋個圓啊 整走果隻角係跟比例細 唔係固定距離
等比數列會唔會細過0

但呢個唔係圓既定義

傻鳩 比唔到proof 淨係識起底？

A circle is a plane figure bounded by one line, and such that all right lines drawn from a certain point within it to the bounding line, are equal. The bounding line is called its circumference and the point, its centre.

— Euclid. Elements Book I

exactly so whats your point？

佢呢個多邊形既形狀唔等於regular polygon, 轉頭返去試下用微分計下先

啱 但係4同3.1416...差好遠 就算唔相等都唔應該差咁多

我既意思係，你個"證法" end result 只係一個有無限邊既多邊形，雖然可能會接近實際生活既圓形，但唔係理論上既圓形。。

冇錯 你都識講係接近
咁4同pie既值接近咩？ 差成0.8幾wo 取無限去計既話唔應該差咁多

解唔到都負皮你

辣殺連登仔 唔撚識解又要比負皮

好似有啲關係
利申：數學白痴

Sor 我真係唔識Proof
我入黎淨係想學野點知見到條食保康絲既禿頭傻鳩乜都唔識但係又串柒柒扮大袋

夠鐘食藥喇禿頭西

你整個實物出黎度下咪得囉

終於有識野既人入黎

正解

到底係邊個唔識野又串柒柒呢？

咪傻啦
你重疊左好多點 4大左好多

所以咪要你解囉

但我地講緊既pi , 一直都係講緊理論上既圓，圓周同直徑既比， 唔係你上面果個形狀

屌你老母仲要係連shitty都唔知入唔入到既傻9
廿歲都唔知有未就頹頭 個腦又唔係用得多過人 shitty都唔知收唔收
有無offer呀巴打 我入黎係純粹笑9你架咋 見你咁有自信聲大大 on9仔

但上面個形狀係無限地接近圓
咁點解會相差咁多？

就算食埋個圓周界都係4

正解反而冇人理

隻角細到睇唔到加多到你睇唔到

第三幅已經Fail啦

所以pi is not equal to 4

柒小陣啦巴打 認真學術post你係度9下9下咁
係咪死dunian生活比人邊鳩緣 要黎呢度找自尊啊

師傅明白了

我地一般用既norm 係l2 norm，ds = (dx^2 + dy^2)^(1/2)，喺呢個情況下unit circle既圓周 = 6.2831....，所以pi = 3.14…
樓主幅圖就用l1 norm黎計圓周，ds = |dx| + |dy|，咁pi就等於4
不過有個問題就係l1 norm之下用「圓形」既定義畫出黎應該係「正方形」既樣，唔係我地正常既圓形

無限條邊既多邊形周界同圓周界既差咪就係4-pi
將個正方型變左無限條邊既多邊形........放到無限大..就會見到四份一個圓同四份一個正方

切圓法係計法係正方形(切做多邊形)同圓形既比例黎求出pi

過你老母

多謝樓上認真答既大佬們
此post已完

會唔會係正方形去角嘅方法唔會令個形光滑

認真學術Post你又咁撚串既 仲要自己問個問題唔識答 明明係度請教人 又變撚左Challenge人 你慳啲啦頹頭撚
我依家返緊工無乜野做 咪上黎笑9你囉 要唔要貼埋結婚證書 銀行户口去證明我生活好好
我最鍾意就係串9你依啲無料扮大袋既柒頭 書又讀唔撚成 人既態度又差 仲要20歲就禿頭 其實你有乜撚野用

覺得個解釋唔合理唔可以challenge？
好似你咁樣做人咪成世比人騎撚住囉
學問學問 唔問點撚樣學啊
係咪覺得人地唔啱都一定唔撚可以出聲啊

冇錯

屌 用下個腦啦各位 畫個直角三角形出嚟 垂直嗰兩條邊加埋會長過斜邊 所以點解會多左 呢個就係個解釋

一時諗唔通 蠢左 自膠

咁既計法會唔會係 pi=4d先？
其實一開波我已經唔知佢寫緊乜

利申：數學講師

覺得人地唔啱就開口on9埋口屌人 咁都正常
你對學問咁有心得 你一定讀書好撚叻頂喇
但係你連shitty都入唔到 我就已經係一間你入唔到即就major grad左 上天真係唔公平

仲要禿頭

面積向圓面積收斂唔代表周界都要收斂向圓周界。Limit就係咁subtle.

我係，但都唔識計
查番三狼案啦，好嗎

你要解釋 上面有巴打一早好淺白咁解釋 係你睇唔明姐 你係咁縮 個size就縮左 條邊長根本無縮過 點解你又on9 又讀唔成書 又禿頭 上天一定比感父幹你 係咪呢

我放lunch喇 唔撚狗了

首先我唔知你邊度睇到我入唔到city 可能你中文都未識睇 只係話驚入到去乞食
不過我宜家的確唔係讀city 係去外國讀醫 所以whatever
其次 如果你覺得唔啱都唔可以屌鳩人既話 你肯撚定大學都未撚grad 甚至未出過黎做野 未撚比人屌過

狗仔以為自己撚緊狗

我明左啦 咪笑鳩我啦

我錯了

有無限角=有無限對角線

我做咁耐人真係好少比人屌 同同學朋友老細關係幾好 大家都有傾有講 基本上唔使屌 我都好同情你原來成日比人屌 搞到你on99咁

希望你快啲學有所成 醫返好個禿頭同個腦啦

咁你都幾慘 身邊啲人咁虛偽
我身邊既人雖然你屌下我我屌下你咁
但大家真係交心

Zigzag =\= circle
當你放大個圖，做返同樣動作，就會越來越近3.141596.......
明未？

你咁切落去無得話無限次就=圓
到最後只會係無限隻角既類圓形
唔會切到圓形出黎
同圓形都係唔同
無限隻角既邊長加埋咪4

利申： 數學U

微積分積唔到周界出嚟架喎
除非佢原先係個點
你咁樣玩條邊
會整左area出嚟

全部咁認真做嘜鳩

有個解說係條邊first d都係唔define
個bug鋸齒線d完係undefine and 0咁去
唔岩epsilon delta個definition

圓就d完唔係咁

所以就完左個bug